儲值卡/上台資訊區(5) - 有近100個SpeedTest比你地參考

比個米粉推爆左 ,多謝某幾位既打成日熱心SpeedTest同討論,又到Post(5)啦

近排見好多人問各台網速/穩定性但其實每個台係唔同地方表現不一,所以希望大家放低各台網速,我會幫你地收集,等巴打們唔洗咁迷茫用咩台好叫有個參考,條LINK係下面

(你地POST SPEEDTEST我會入RECORD,另外文書唔係好叻,如果覺得個格式唔好,我可以改的)

儲值卡
Kabayan (CMHK)

3.6Mb/15GB,Fup 2Mb
最抵玩既K38優惠已經冇左啦,要玩就玩K60玩法如下:
買一張K60開卡(開卡優惠送$60)，再增值 $50(首次增值優惠$60)，你會有 $220 儲值額,可以開到兩次 $98 / 30 日無限上網計劃(3.6Mb/15GB,Fup 2Mb)
平均$55

3HK 4G萬能儲值卡
張卡市價約$70

$98/30日4G無限上網(14.4Mb/ 6GB,Fup 128Kb)
高速上網黎講一個好選擇
專用增值劵$60可以有$110儲值額,即係一個月$60就可以開到30日Plan

ValueGB(SMT)
張卡市價約$60

面值 HK$98 的卡，開卡送 $28 = HK$126，首月豁免 HK$2/30 日的行政費。
佢同萬能差唔多價但就21Mbps又係用SMT
它可用的數據服務組合包括：
HK$28 / 數據任用 1 日 (FUP 2GB) / 4G 全速
HK$78 / 數據任用 7 日 (FUP 3GB) / 4G 全速
HK$48 / 1GB 30 日 / 4G 全速
HK$78 / 2GB 30 日 / 4G 全速
HK$98 / 數據任用 30 日 (FUP 5GB)/ 4G 21Mbps
HK$188 / 數據任用 30 日 (FUP 5GB)/ 4G 全速
專用增值券，增值 HK$100 送 HK$40 儲值額

Hemat (CSL)

3.6Mb/15GB,Fup 2Mb
張卡近排已經因為競爭太大所以偷偷地提升左去4g上網都有3.6mb,而fup後都有2mb同Kabayan睇齊,但如果Mnp計佢係抵玩D,因為佢有增值優惠,又成日有Promotion
玩Hemat一定要用專用增值劵
Plan如下:
$88 30天無限上網 /3.6M (15 GB FUP,之後會減速至2M)
$99 8GB+1000 min/7.2M (可破地獄)
$88 4GB+4GB/7.2M (天堂plan 不受 FUP 影響,但不能用來破地獄)
$38 1GB/ 3.6M (天堂plan 不受 FUP 影響,但不能用來破地獄)
增值優惠:
每 $20 會多送 $6 共 $26 面值
每 $50 會多送 $15 共 $65 面值
每 $100 會多送 $30 共 $130 面值
以上推介既三張卡都可以Mnp(即係可以轉你個電話號碼黎張儲值卡)

TriHalo(3HK)

可MNP,新卡$38送$38=$76 (優惠期至2017年12月31日)可射錢,好玩之處係hemat賣$38/1GB 佢就$38/2GB,仲有其他數據組合

Club SIM(CSL)

我覺得主要係玩遊戲組合(無限玩傳說對決)同娛樂組合(無限睇hmvod)如果兩樣你其中有樣岩就不妨一試

想知更多mnp資訊可下面問
低用量我會推薦你用年卡:
IMC(CSL網絡)

價錢:$218(可MNP)
新萬年卡(3HK網絡)

價錢:$150以內(無MNP)
張卡到期日係31/12/2018,姐係如果今日開係可以用約15個月

如果你一個月要用20GB以上,我會建議你上台(真無限),現時4台鬥法價格變動好大($150~$300),想知就問 我知道既我都會答

老灣機城留名學野

留名

皮己正

感謝盛巴和一眾巴打熱情解難

哩隻都好抵玩 50蚊一個月 第二個月 如想keep number 就$98一個月 如果唔keep 每個月換一張

想問下萬能卡增值卷係未全港一齊加到$68？

最哀搵唔到人夾唔係既話百幾蚊好抵

上次csl 大圍九龍塘路段入結界
今次smt

imc 鴨記賣150

如果唔mnp 用萬年仲平

美孚月台

青衣住欣澳 入隧道路段

新萬年 我唔覺眼鴨記有貨

迪士尼入口

唔想再同佢地拗 拗多兩拗就話係你部電話收唔到d頻譜，唔關個台事

又或者你收唔到最近果個發射站，都係用家問題，唔關個台事

想問下有無人用緊hkbn 218$ 12gb個plan?
有無用後感？

可以參考smt/hkbn 記錄

smt 最平係幾多

cmhk呢幾日好似慢咗

佢係咪呢排狂送data?

傳說係

呢個plan洗鬼搵街霸
咁你都要用緊hkbn上台plan先轉到

個個手機post都有你係到講csl既

btw加返test既手機啦
最好android 都有啦
iphone係垃圾係公廁

配合遊戲推出，3HK 將推出「天堂 M」專屬服務計劃，包括提供 4.5G 上網、支援 P2P 流動數據打機、無憂數據 以及 「天堂 M」遊戲虛寶獎嘗等。不過，該服務計劃暫時仍未公佈收費詳情，需等日候再公佈。

又抄鳩csl

提示比足嫁啦 ,不過個優惠做到月底

都有你係度講csl好好

我有哂speedtest記錄，咁都唔講得csl廢？

我夠有用到200幾300MB既圖啦
iphone 廢就廢啦

得啦，csl最勁，唔想同你拗

其實有諗過加埋測試設備 但唔想太複雜 如果真係要講究 仲可以分埋咩cpu ,android咩版 ios咩版
但講真如果收集得大家既speedtest 就預左一定唔會原全公平 除非用同一款設備同時間4個台speedtest 但唔會有人咁做 除非有錢收 所以講左只作參考
當然唔同手機speedtest會有分別 但如果個台係果地方係收到既 點都會有10mb左右 如果得幾mb真係唔多唔少同個台有關係

而我只係想一巴打算轉台既巴打門唔洗咁迷茫轉咩台好
等佢地可以叫有個參考

其實接收主要關硬件事
咩系統唔太影響

你冇聽過大陸d機成日都有人問做咩更新左就收得好差

而且有d地方個台係收唔到既 你用咩手機都冇用
所以係我眼中 電訊商>器材

cmhk
將軍澳線過海段上到網

下次speedtest睇下咩速

咁iphone show埋收到幾多dBm?
*3001#12345#*

巴打我唔係好明你講咩

想入面show埋dBm??

新人留名

iOS 11已經Show唔到左上角數字信號呢個功能，只可以用係iOS 10

一定又係iPhone廢喇

單係一張測速結果好難判斷係咪iPhone廢喎！起碼都講上台定儲值卡位置過左幾多GB等等資料

csl上台 8GB 全部plan冇FUP

位置係旺角站月台，點解33分測速，隔左幾分鐘先POST呢，因為果幾個站都上唔撚到網咋嘛

判斷結果為csl廢，完全唔關iPhone同埋用家事，你冇做錯

我都係想睇下個打手有咩講姐

想證明係iPhone問題，咪拎你部收得好快既手機，星期二至四6點半去旺角向荃灣方向月台測一次速囉

而張點玩?

改下個位置先啦 旺角

巴打，唔洗咁勞氣 ,其實每個台都會有佢收到收唔到既地方 ,所以最緊要多d speedtest ,等其他巴打可以睇到自己地方4台既情況

唔知iOS 11有location BUG?

下次洗唔洗用第二部機拍住片咁測速？

只係一有人話csl差就會見到佢出黎消毒姐

瀨完呢樣瀨果樣，講到尾都係話唔關個台事，係用家/你部手機問題

其實你攞peak hour比都差好遠啦
要證明手機問題
就咁同an 機同一位置比就比到

迪士尼樂園城堡位
等睇煙花

咪叫你星期二至四，6點半拎你部收足頻譜既電話去旺角站荃灣方向月台車尾測一次速，咪證明到係iPhone問題囉 上面咪講左

果記錄本身就係由唔同既人既speedtest集成 所以唔會係絕對準確 而我都明白有peak hour 所以每條record都有mark 時間 比其他巴打參考唔同時段既速度

至於要記錄埋邊部手機 ,我明白當然愈詳細愈好，但要明白有時要大家放speedtest都已經唔係易事，仲要打埋呢d野，我想盡量簡化佢

已經做得好多，另外果d留返比出面marketing research公司做

你個位置撚係旺角咩

iOS 11 LOCATION BUG, 做下功課先屌人啦，link都搵埋比你，洗唔洗翻譯埋比你？

就算真係退一萬步我唔係旺角，係黃埔，收爆5格收成咁，係咪仲衰撚過係地鐵呀？

繼續spin同繼續瀨啦

你唔撚識個app就收皮好嗎

係旺角test洗鬼退一萬步
佢黃埔 收咁差既 我話佢垃圾有咩問題

你唔識ios就收皮啦好嗎？

收足5格但咁既速度同ping, 無論係咩地方，呢個台都真係好撚垃圾

多謝你終於認csl垃撚圾

我android disable 左 location
同app 既location 都係同一位置

可能ios唔同啲

巴打得閒都玩下speedtest啦

其實個speedtest重點唔係位置，而係收爆5格、50幾ping, 咁低upload同download speed

拗location冇意思，講完

我成日都係11點啲時間先係交通工具
其他地方就學校嫁啦
我又唔係成日坐地鐵
club sim同cmhk我都可以試下既
其實我都幾確定手機影響接收
820同 625 同一位置都差成50mb咁多

locations無用
咁你講地鐵收唔收到都無咩分別

其實巴打咁撚勞氣做咩

csl地鐵廢就係人都知 但唔係因為csl唔想upgrade個網絡
而係根本地鐵得每晚收車少少時間可以俾你入去做
可能每兩至三個月先upgrade到一個站嘅月台或者隧道

就好似啲人話用csl入大欖會冇4G
大欖係邊間公司啊 唔係csl入紙搵OFCA都唔會俾裝啦
隧道又係凌晨得少少時間封一條隧道先俾你入去做
可以做得幾多？

事實上好多speedtest都睇到csl係地面數字上好快

Smartone係穩定 但冇咁快

其實好多時都係睇你住邊區 番工邊區 唔同地方 唔同台都會有優勢
建議轉台前買張儲值卡試下先啦

我突破埋csl所講既upload 50mbps tim

我同你講我係旺角站你又唔信 咁如果係黃埔地面收到咁，咪仲worse囉

無論係咩地方，收爆格訊號得咁既result, 點都係垃圾啦下嘛

係出面都係叫人買左儲值卡試左先

咩地方？？

屯門地鐵站

今日 3 香港推出 3GAMER 儲值咭，睇包裝、收費，比起早前推出 TriHalo 卡好以無乜吸引力：

售價：$138
包括：30 日 2GB 數據及 $88 面值
有效期：90 日
增值 $29 延長 90 日
增值 $100 送 100MB 數據 (有效期 7 日)

呢 2GB 數據唔係 21Mbps，唔係 42Mbps，係支援 4.5G 全速。原來，佢有個 14 日隨意用計劃，收費 $168，即時回贈 $17 優惠，即 $151 隨意上網。 乜叫隨意用？3HK 網站無寫明，但版主幫你問過，係有 5GB FUP，另一個 7 日隨意用，夾埋回贈 $9，即係 $79 隨意上網，但有 3.5GB FUP，用爆左 FUP 會點：落.地.獄，限速 128kbps，no mercy。

咁真係做到野WO

張卡係可以無限打機定點?

我想買張全年卡, 用黎WHATSAPP, 上GOOGLE DRIVE CHECK 野, 分鐘唔洗多,你首頁個兩張卡,可唔可KEEP NO.?

可以 除非無錢

club sim
寶林站 第8車卡月台

將軍澳線
油塘至鰂魚涌過海段

CMHK

夠睇720P YouTube

加士居道天橋（移動中）

正皮一推

話時話點解故障同特快會上cmhk??
我身邊真係冇人簡呢個台

西鐵 尖東往柯士甸路段

一陣美孚到元朗會keep住speedtest

荃灣西月台

荃灣西往錦上路路段（隧道內）

荃灣西往錦上路路段（隧道外）
反而出左隧道

錦上路站

錦上路往元朗路段

當年$68plan 自動續約到依家
完約可能會轉台

一陣test將軍澳線過海段

cmhk
太古至鰂魚涌路段

杏花村至太古得幾mbps

將軍澳線
鰂魚涌至油塘過海段

過海都收到，支那移勃起了

咁睇可能成條港島線中移都唔錯wo

紅線過海都收到 ~10mbps

kabayan 而家開30日仲係減緊$88定變返$98?

年底前$88

家庭PLAN
屈HKBN優惠,不過今個月月底就完唔知仲得唔得?

cmhk
油塘至鰂魚涌

屌你老母 csl 頭先塞左係大欖
3g 4g 收爆load 空氣
3 同 smt 就收到

中環ifc CSL 過左6gb

請問每月用10g數據 有冇邊張快既儲值卡選擇? 謝謝

張卡講就21MB但有人TEST暫時唔只21MB,買2張$120就有10GB全速

萬能卡都可以不過就14.4MB唔係全速

P

CWB地鐵站B出口電梯前

CSL全速8GB PLAN

同一個位HEMAT

上載快過下載

係呀，完全唔知乜事download慢到

屋企個上網壞撚左
本身smt 8gb用完
前兩日買左valueGB
兩日玩完5gb而家地獄中
Btw張卡係我朋友幫我去條link講果檔買
已經加左價做$70
有無邊檔仲係$60

想上台真無限而家大約咩價位
仲有成年先完約

咁不如買紅萬 一樣$120但42mb

轉真無限

2日用完5GB, 如果你要求高速既 不如上真無限啦或者我見肥花都有好多人放d用唔晒既家庭plan sim,$200一個月左右

一係就卡巴3.6mb 15gb fup 2mb

我好辛苦先忍到csl一年....
如果想坐地鐵可以完全唔洗用手機幾好

試下轉3G可能會幫到你

Peak hour 4G真係可以半條線都load空氣

自從日日巴士代步之後覺得csl 質素最好

筲箕灣耀東邨

有無巴打知道呢個網準唔準？
因為手頭上部iPhone 應該係美版嚟，想睇吓行唔行得足個台啲頻譜

第96行係club sim先啱

如果你係美國既上台機就有機行唔足

係唔係咁？
]
thank

寶林站月台嗰個

CLUBSIM係唔係可以無限睇hmvod ?

有d係要電影券

開心大發現wo
新唔新 齊唔齊先

d電影新既比錢睇都ok

荃灣鱟地坊
網速慢到連IG 都load 唔到圖

又係上載大過下載
如果調返轉就無事

d片好似係今年年頭

湯機PLAN Iphone X

想問一下 新個張valueGB SMT卡
188個plan 係唔係一過5gb 就地獄？
唔該哂

188同98分別係全速同限速21MB
但有人測試98其實暫時未有限速 即係98=188
張卡過左5GB唔係128地獄, 係384地底

大陸卡有無一年10gb 上到fb果啲？ 有無好推介

我知既就霍元甲，但其實翻牆卡好貴

錦上路～荃灣西 西鐵

cmhk

入左隧道未？
上次smt係就黎入隧道果時都係得幾mb

入ed

cmhk
將軍澳線 油塘至鰂魚涌

又一張遊戲電話卡

3 台入隧道後快過cmhk 少少

咩位？？

用$80係鴨記買左張Kabayan (CMHK)
用左一星期
岩岩收到msg
Your account balance is lower than HKD 10.00. Please recharge your account soon.

唔係一個月無限用架咩
即係點
求教

SmarTone 上台6G Plan+FUP已過6GB
iPhone 7 Plus iOS 11.1 Beta 5
南華會4樓桌球部

西鐵大欖隧道

唔使理

其他位收得好唔好

冇乜問題，行緊Band 7

呢個係咪$298+18那個plan

唔係，$298+$168+$18=$484

出機plan 黎？

冇錯

馬鞍山新港城pizza hut

行咁快 冇ca??

邊度睇有冇ca?

ios 10 既就打電話
*3001#12345#*

無記錯係E-Arfcn
1 =有ca

有冇巴打同我一樣都係同 Hemat $88 ，過左15GB 比人限左速呀？

上個星期已經10.3.3升左11.1 Beta 5感覺上網快左，係冇得轉數字信號有啲唔慣，仲可以Check到行Band幾同埋ca，聽日去再試下睇下有冇ca

我用緊6s 唔敢上ios11

本身都唔會升，係上星期唔知做乜野想升

上左台$282無限數據不限速
點睇

咩台先

1010

圖都冇張點睇

剛簽約
插router用
因為唐樓得2M寬頻

有D咩令你上1010唔簡CSL ,如果你早D問CSL 150左右都有真無限

其實對比其他網絡商來說，呢個價已經係好抵，好抵。不過，比個 Tips 大家，呢個轉台優惠，同樣適用於街站，有辦法可以做到 $142 享真無限數據。詳情版主在這裡就不方便透露，有興趣的話可自行向 csl. 街站查詢。用緊 HKBN 的網友，會否考慮轉台呢？

CSL冇得插router

我問過得1010可以

想join , 唔係hkbn無得玩?

1010 600Mbps Plan測速
因為地理問題我屋企訊號最強個位得50%強度
不過都秒殺全島唯一網絡供應商的龜速寬頻
（長洲有七成地方未舖光纖，唔計果少數光纖網路，最快的地方得6M寬頻）

其實csl同1010冇咩分別
另外有冇買過電話卡試過其他3個台,因為得10mb真係唔算好理想

我都係村屋用戶,但我覺得最少有20mb以上先接受到

拳王，SpeedTest List 113果度資料錯左，>6先啱

10mb夠我打ps4 先
Ps4 網戰要求網速10mb以上

cmhk
北角電燈中心外

你插咩Router用？

TP-link 4g sim

主要ps4 隻高達要最少10mb先玩得
但長洲最快既寬頻得6M

仲未有巴打係大埔林村試速
我住新村附近收咩台都收唔好，csl cmhk

可能插其他Router會收得好啲？
我都一樣睇緊家用無限Plan上網
我見啲人用華為嗰啲多
你揀1010純粹係因為CSL 同Smartone話唔可以插router?

基本除左cmhk唔知以外 其他都可以share
我都好有興趣想知4大台長洲既表現

3hk>smt>cmhk

可能真係要巴打做勇士啦 求奇簡2個台試 4簡2希望中

去7仔買例如 csl 48 ,smt 48,cmhk卡 試啦
如果你真係當寛頻用d錢真係唔少得

csl去左邊

長洲
剛買iphone 果時用過cmhk卡一個月
感覺好快（可能第一次用4G)
之後SMT上台兩年冇咩特別，係快過cmhk少少
（因為點都快過屋企個寬頻）
但smt有個問題
長洲有幾個位收唔到，例如西灣上墳場條路同西灣某幾個地方，上年因爲咁錯過左隻啟暴龍
舊年玩Pokemon go 除左SMT其他都收到
今年iphone 7plan 轉3hk，感覺快過smt

另外，上個月十號風球吹斷海底電纜果日
長洲唯一上到網係3hk

咁點解巴打唔上3hk

因為我冇用csl
長洲手機上網綜合評價一定3最好
cmhk覆蓋率同價錢相對好，只是表現一般
smt有d位收唔到（果d位係有人住既地方）

1010尋日上左台，但我淨係插modem屋企上網用
我間房接收得唔好信號強度得50%但都有10-12mb，簽約果時職員都講明速度一定不如3hk

我手機係3hk
不過屋企router 上網用1010啫

3hk無限上網要6gb plan+$88
即係每個月差不多$600
同埋問左職員員有首6gb可以插router

288全包wo ,問街霸分分鐘仲可以平

不過既然上左1010 就用盡佢 一個月扯返佢200gb先對得住自己
btw 有冇試過自己屋企邊個位收得好 有時就算相格一度門網速都可以差好遠

我1010 扣晒所有野每個月$282
平過3少少
尋日問過3個數據王淨係手機
所以得頭6gb可以插router ，同smt csl一樣

屋企有個位可以收到75%但要懸掛在房正中央
個高度仲要剛好我個頭個位
方向同高度差少少都跌返落50%

你嗰隻係Wifi蛋？

Tp link 4G sim Router

我就用4g 手指插router
個router一定要放廳唔係有d地方收唔到 但手指要放房先收得好最後買左條2米usb線拉隻4g手指入房

3 台 真無限$288+18=306

我屋企細到擺咩位置都全屋收到個wifi
但接收4g方面麻麻

佢問左個專趕客既sale

聽講有d裝置可以加大個4g接收 唔知有冇巴打可以幫到你

自制加強器

如果肯比錢就可以參考呢個

巴打可以諗下試試

如果無人試我就試下啦，為左打機都無辦法

記得留speed test

csl smt 2張48 係咪都係無限卡黎?

不過保險d都好既，其他台如果講明唔比既話，佢一封左唔比插router / share既話就冇得拗

因為我新手，咩都唔識，想求指教

smt係 csl唔係 所以唔係亂speedtest
用手機睇左dbm值，先搵個dbm值最低既先test

最快係csl 最差都係csl
睇自己去開既地方 邊台最好

優惠到年底

用開CSL，年尾到期，轉CMHK是否理智？
想買Note 8因為太少野送，最後我用出機PLAN定自己出去分期買Note 8好？

通常上台加手機點都會抵D,反而係睇你簡咩台

要同時簽2個 簽黎把撚 除非情侶/兄弟真係無咩機會

hi 6日子

呢樣真係唔知, 我未轉台又唔洗留意咁多住, 係3台SALES會成日洗版所以見過呢個價

奉勸一句, 成日搭鐵真係咪鬼用CSL

筲箕灣耀東邨行緊Band 7+CA，SmarTone上台出機Plan$298+$168+$18，已過6GB FUP中，iPhone 7 Plus 11.2 dev beta 1

兩個人一齊上呢

ios11都睇到ca

照打code, 但冇得好似iOS 10咁左上角SHOW出黎

正。。。。穩過百，有ca同冇ca差9條街，當家居寛頻用都得

如果想要MNP keep number用，一個月用3幾百mb whatsapp fb係咪最好IMC咭？

巴打們 小弟搬屋要用wifi上四個月網 想買張卡share比 PC打機 睇片 邊張卡最抵玩？

YES,用年卡唔洗煩

新NUBMER 番工用, 唔洗點上網
係咪求其一張儲值卡都搞掂
而家仲有冇D卡係半年先要增值?

家居寬頻100MB都好夠用有突，除非你經常要做Streaming，唯一係上傳差少少

如果你要用真無限,就只有用SMT48,市價約$30,一張包2日無限,一次買15張=$450左右
或者
我見肥花有人出租真無限CSL上台卡你可以自已去睇睇

感謝巴打答覆 我去左cmhk問 K38同k60包裝有寫速度上限係384k 咁究竟係真係得384k 定要實測先知上唔上到3.6m？ 定小弟問錯卡

15GB 3.6MB , FUB後2MB

詳情睇返一樓

打唔到入個表到
dl speed 0.32 mbps
紅磡站內
3台萬年卡(紅卡)

係，因為見冇咩人打 我索性封左 全部由我打 ,你cap圖比我講低位置 我會入的，thank 巴打

[img]

仲有一個
3台萬年卡(紅卡)
天水圍西鐵站外 往天耀輕鐵站段路

THANK
3HK係唔係天水圍地區麻麻地?

冇佢寫到咁快囉,唔知係咪我插portable router放wifi出黎既關係
但都ok既

巴打用咩wifi蛋？

係呀

咁博呀巴打
都好既以後2個比你試晒 實大把SPEEDTES

我黎黎去去都係果d地方

巴打3hk 地鐵如何？
另外FUP後係點？
上台幾多錢？
Thanks

請教下巴打，小弟住港島區，實在忍受唔住CSL地鐵時既垃圾服務，小弟應該揀SMT定係CMHK?速度同埋穩定優先，價錢後話

SMT,有興趣可以睇下1樓有個GOOGLE DOC有巴打們既SPEED TEST可以參考下

唔該哂巴打

7號先生效，到時再觀察下，但搭鐵好難搵到個台垃圾過csl

我用crop plan, 電訊台sales有報價，6GB FUP之後地獄128Kbps, 拎黎插隻紫米比IPAD/工作手機用都夠

Thanks
我見啲人一講地鐵就話SMT好
但係SMT 好似都唔見人講話有優惠，無限都係要298+18
所以想睇下其他台

出面收iPhone x 收幾多 想睇要plan唔要機幫補出無限

以下呢張卡 可以去邊度攪 ？
係咪可攜號轉台 ？

土瓜灣江西街馬頭圍道交界

傳聞 iPhone X 先達回收價錢 2017-11-02

X灰64 $12500 (+$3912)
X銀64 $12500 (+$3912)

X灰256 $15500 (+$5612)
X銀256 $15500 (+$5612)
截至 2017-11-02 08:30

可以mnp,官網or 上網搵人搞

官網？
上網搵邊個人攪？

官網 自己google imc
搵人搞 就自己上肥花 search imc

可能優先有差，但我真心覺得一樣

修頓室內場，iPhone 8 Plus

CSL無限plan （大專）speed test（除左個2個wifi）
第一個係係地鐵

如果我搬屋 未有咁快搬到個寬頻 諗住買住張卡用一個月share wifi 三個人 會睇下YouTube 無限嘅話有無邊張啱用

如果你要用真無限,就只有用SMT48,市價約$30,一張包2日無限,一次買15張=$450左右
或者
我見肥花有人出租真無限CSL上台卡你可以自已去睇睇

如果你限速2MB夠玩既就卡巴仁 $98 一個月

咁高PING既

大專真無限plan?
幾錢?

唔該曬巴打

csl嘛 室內同鐵長期ping都>50

唔記得問係咩地方

tplink m7350

177 ping 以為你張sim漫遊左去其他國家

hemat又上返2mb
我今日爆左15gb都keep住2mb

請問盛世brother而家用緊邊張卡/plan?

HEMAT + SMT48

$246 送張$1500 coupon 可以用來買佢d電子產品
位置係沙田

246無限仲有1500送都幾抵

用開csl就到期想轉真無限plan 有咩又平又好用嘅plan推介

如果極少搭地鐵可以用CSL,如果唔係可以試下3HK

$207

對我來講冇用 唔想換電話，又冇野想買

小米唔買得，iphone可以買6s同7

6s同7，搵鬼買

想join HKBN個218+80無限plan 佢要CSL SunMobile客先得
想請問有邊張CSL/SunMobile儲值卡方便轉過去?

即係廢既 除非有airpods 賣

7 都會 6s就不了

放左張coupon佢囉

返工搭地鐵，放工搭巴士既話，csl無限plan用唔用得過？

佢係上左台之後比你用優惠價買iphone
256gb -$9,088 如果你放到$11000咪有賺囉

207+0 都仲要劏

湯機無極限

$1xx????

大欖隧道(非西鐵)內係咪得smartone 先行到4G？

如果可以原價放出去 咪有得減

大欖中移都算用到4g，不過如果繁忙時間係隧道入面塞車就

係支移

用緊smartone 6gb 無限plan
完約想要iPhone x上台plan
有無咩好推介 想要真無限平時出街睇波用
係咪都係Csl/smartone最好？
但smartone果個增值服務好西 音樂組合要連埋接駁鈴聲 我淨係要kkbox
但csl又講到地鐵好差咁...
上台plan係咪搵街霸都無得平架啦？

中移都有LTE

一定搵街霸 仲要搵多幾個鬥平

最平就cmhk $207 + ipx $9000左右

一係3hk得唔得？ 如果搵街霸可能做到$228

228 單人真無限我都想

淨要多個號碼 唔洗上網 最平應該係邊張卡

有冇人覺得SMT今日好慢？定係用家問題，因為呢個月用左120GB左右，未到截數日

我上網見有人post 228真無限 唔知係咪要自己搵夠2人定點

hello卡 入20可以續半年

搵個大學生幫手開啦

長玩儲值卡既話cmhk定value抵玩 諗住長玩一張養no

養no唔用DATA就HELLO 入$20保命半年

電訊商彼此間會惡鬥，爭取在地鐵內的工作時間嗎?
偷偷告訴你，其實業內每間公司升級的態度不一，我們很緊張網絡質素，所以跟地鐵公司合作得非常緊密，以爭取多一點時間，其他台如果懶理客戶投訴，不爭取的話，自不然就分配得較少，升級時間也變長

小弟想請問csl auto connect 玩唔玩得過
番學放學搭九巴來回三個鐘
記得九巴未公佈巴士裝左WiFi 之前
屯公用大學account 連巴士csl WiFi YouTube 輕鬆1080
$20好似幾抵玩
想問埋洗唔洗入sim

如果你只係單純用佢CSL WIFI(唔可以用csl auto connect APP ,用網頁登入)
可以買張HELLO卡 張卡本身送CLS WIFI
用到就黎到期就入$20續半年

唔洗入SIM

要用data

低用量撚，用緊cmhk 3g/4g儲值卡 $148 1gb plan
想問下club sim, imc同3新萬年卡呢3張卡

club sim個數據組合係咪全部gb數都係3個月限期(諗住買1/2GB)
另外點解叫90天試用 往後繼續申請會係一樣90天定少左

imc有冇每個月扣行政費個d野

3新萬年卡係咪開左就用到爆用量或到期日，完全唔洗理咩行政費個d野

再問多少少, 因為發現呢3張卡之後發覺cmhk 148 1gb真係好唔抵

呢幾日岩岩用曬1gb所以應該會攜號轉club sim或imc, 轉邊張好

而家部電話得單sim, 出年先會換有dual sim電話

真係再問多少少
club sim 28蚊漫遊係過左500MB後限速繼續用但唔會額外收費?

想問下 3卡 ebanking入一蚊延係咪廢咗？仲有咩方法延期 仲有二百蚊喺張卡度

用一個月 最抵係乜卡

幾多data ?
唔同data 玩既卡都有分別

即棄嘅 用大約5gb
最好可以tether

全速卡

竟然
得閒speedtest下

3g通常都得10mb左右
不過如果長期都有10mb左右都好好，比起上唔到網

激GB增值券邊度有買100送40?

太子花園街（近警處）

唔洗買卷 鴨記/上網好似賣60 用完一張就一張最抵

張核武卡 下個星期就到期 求救

開工地方長期10mb 都夠正

用萬能卷續，一蚊好似失效左

多d speedtest

4g 高用量 一個月15gb到

唔係學生plan都$246
令我呢d上左學生plan$246既情何以堪

早兩日睇過 佢無限都係好似到5GB就限速
係咪我get錯左真無限個意思

HKBN個78蚊plan 地鐵速度如何？好想知
CSL成日系青衣站死曬

系……

今日鴨寮街買左一張60，間檔口比較遠少少地鐵站 靠近南昌街路口

想問下有邊張卡可以帶號碼轉用電話卡架

如果唔換卡15gb會好貴
kabayan 3.6mb/15gb fup左2mb - $98

其他卡差唔多要$200

從 每 個 賬 單 日 起 計 一 個 月 內 ， 當 數 據 用 量 達 到 5GB ， 根 據 FUP （ 公 平 使 用 政 策 ） ， 該 期 間 之 數 據 服 務 仍 可 繼 續 ， 而 沒 有 速 度 限 制 或 數 據 用 量 上 限 ， 但 使 用 網 絡 之 優 先 次 序 將 相 對 較 低 ， 數 據 服 務 體 驗 或 會 受 影 響 。

佢只係講如果有需要(繁忙時間)會降低你個優先權,但就唔係限你速

就算csl上台真無限都係咁,無事既

CSL無限PLAN係300GB後限42MBPS, 1000GB後限14MBPS

有冇SMT過左幾多百GB就限速既資料？

真係唔該曬巴打你
如果手機睇YouTube 個速度大約幾多先夠睇得順

有7.2MB都已經睇到1080

之前聽古代人講1200GB FUP 而家唔知

一個月唔BT既話都好難用到1200GB

用緊3hk sim卡 $98/ 6GB plan
有冇好過呢個plan既上台plan

6GB都唔夠用

Hkbn 26幾$叫我轉台 6gb 4g 之後免費10gb 好似係
用緊6gb 4g csl
大家點睇

上個月截數到依家用左140GB左右，速度上比上一次測速冇乜分別(同一個位置)
測速資料：筲箕灣耀東邨，SmarTone上台出機6GB Plan+FUP(貴果隻)已過6GB，iPhone 7 Plus 11.2 DB 2

Thank 巴打 好詳細 ,用140GB完全無事
但我想知用>1000GB係咪要特登試先試到??

載波聚合功力

iphone jj 記得 *3001#12345*#

年卡最適合,張卡無手續費,但記得要係31/12/2018前入錢廷長有效期,咁入面所有野就可以繼續保存直到下一個新既有效期

果張MNP(轉自己個Number過去)唔到
要MNP年卡就只有IMC, 上網睇約$110 365日 3GB+1000分鐘本地通話
到期前再買,365日3GB+1000分鐘
自已上肥花/carousell之類既網,打IMC,會有人幫你MNP的

有冇話鴨記邊度有信譽d
新仔乜都唔識

買左value果張由lte變左3g就一直上唔到網 重新開機都唔得

間間都無信譽可言 總之見到張卡 價錢又岩就買啦

你鎖左行3g?
會唔會係apn問題？

萬能卡嘅增值劵可以增到核武卡？
咁係咪買有$80儲值額送$30 嗰張$50劵最抵？

yes

綠楊坊三樓

近油麻地廟街

可惜iOS 11轉唔到數字dBm，依家都係測速前後入去睇完就算

唔好意思，最後一條問題，邊度仲有賣$50咁平 鴨記會唔會有?
啱啱喺灣仔問佢賣$80

加左價 70左右

smt 48蚊卡 鴨記最平都要$30? 有無話一日最盡幾多gb ?插落wifi蛋可唔可以用

冇，你一日用到200GB都得，呢張真無限

Smt好似會detect到係咪share緊wifi？

有冇手足試過代屋企人nmp hemat?
就咁拎登記人id copy 去直蕉得唔得

羅湖$69

依家3仔增值券幾錢張？ 定買卡射錢落去？ 係大陸開數據唔見左兩舊水

kabayan用手機app首次增值$50都有得送$50?
咁係一開卡就要增定係最後一日先增

應該都可以 我上次係機增完 冇送
去客服投訴 佢都有做返比我 但我已經射左d錢去新卡

另外想問 kabayan卡 就咁去門市買得唔得

SMT 298 個無限Plan 係咪可以Share Wi-Fi

好似話好難買到,你打電話去問左有冇貨先

可以的

你講緊呢張?

SMT特選客戶續約
$88 無限 2mbps 抵唔抵屌
而家用緊384k $88

費事轉

真．128地獄

有無人知幾時可以去轉台
而唔洗交咁多罰款
利申smt 無限3g苦主 12月尾/1月頭到期
同埋轉sunmobile 定係csl好d?
筆直大約100蚊月費左右
唔係成日搭地鐵 搭巴士爲多

玩SPEEDTEST玩到爆左DATA?
128同384會有D分別,128好似與世隔絕,384都上到網但等到2046

你一個月用幾多?
用量唔大過15GB唔建議上台

應該10gb內
唔上台姐係用數據卡？

儲值卡都可以通話既,而且唔洗上台,有咩事話走就走唔會綁死你,自由可貴
用Hemat OR Kabayan
15GB 3.6mb/Fup 2mb
詳情可以睇一樓
你可以買張卡試下先睇下個速度得唔得

我試過用 但係電話號碼無fix定有d麻煩

可以MNP(轉NUMBER)去儲值卡,怕麻煩就上網搵人搞

上星期整左張hehe 但今日都未過到
理應整到 ，都係銅鑼灣果到

點為止未過到？ 通常預7~14日就ok

你約滿前14日搞 應該冇問題

#雙sim 大法好

128 與世隔一陣啫
利申 雙sim,一野異空轉生去萬年卡又復活

an機獨有技能
我轉左iphone之後呢家日日都想買wifi蛋

放隻紫米一代比你

放過我啦

呢張券有無巴絲試過比未用嘅票尾佢換百佳券？
因為12月31日前要換百佳券，但係我想留返啲增值code之先入
我驚咁樣會無咗個code

賣張黎等我同你用左條CODE佢

iphone 都可以㗎
我就係成功既例子

咩黎???????
求教

上淘寶搵蘋果雙卡

雙sim 卡托 ps 易補卡既剪細 難補卡既原生nano 卡

香港卡雙卡單待（用飛線解決）
大陸卡雲端雙待

我唔係好識分單袋春待
我情況係屋企得SMT收到
OFFICE得CSL收到
用唔用得著?

我係要留返啲code嚟繼張卡㗎
有無人知

續

我未用過萬能但照睇,佢應該淨係要印花果個位,你淨係比印花佢,佢應該唔會知道個印花係邊張增值劵

上左csl無限plan，可唔可以問佢拿多張sim卡
放係另外一部手機到用？

唔可以

善用飛線功能

我都想直接問佢拎10張用,到時圍返每張23.8一個月

等我睇下先THANK

截數前搞左 應該 7日到暫時
上時星期一搞左 ，話應該星期五先截 今個星期五先得 但宜家重未。
再等睇下
平時搞開萬能所以 唔太知 hehe

請問如果需要速度至少14.4mb, 用量5-10gb. 應該買smt valuegb 定3既10gb 萬能卡好?

今日突然搞掂左得左
$88 無限都係

想請教下 其實人仔4g係咪好差 想上大專生plan 睇google doc唔覺有人仔台數據

thank
有機會等我試下先

cmhk都有巴打test 不過唔多
首先唔好用3g
之後地面上其實都唔會有咩問題
地鐵就可以睇doc

轉真無限後慢慢test

cmhk testing靠你啦

Cmhk有無唔限速無限
仲有成年約

打上2945888去upgrade$248 20+無限全速plan,記得問佢拎四個月回贈
舊約即vold
total=$207+18=225

一次過增撚哂佢仲安心

一次過增就無得續延3次期啦

本身而家用緊 hkbn 148蚊一個月，遲 d 打算將個電話號碼轉去儲值咭(本身每個月用好少通話分鐘)
而上網就每個月買張儲值咭上，用完即棄，每月數據用量 5GB 以下

呢個方法會唔會平過上台呢，求巴打們俾 d 意見

儲值卡新手 想問下巴打破地獄喺指咩

脫離128-384kbps 網速地獄

敢死隊簽左1010 450 5sims 無限

恭喜你投入csl地獄懷舊

smt 6g fup之後快唔快?我見excel無寫fup
心郁郁想轉smt順手出機

睇使用量(Gb)果行 我寫>6就係過左6GB

5SIM加上埋真無限要幾錢?

自膠 見到了
其實睇test cmhk真係唔差
自己都用左cmhk個廢plan好多年 係地鐵load空氣同得閒就死台 係咪就係呢兩個原因令人永不錄用人仔

5 sim 你用得哂？？

萬年卡更新左有15GB用一年約$150左右 用完即棄 用3HK網絡42MB

劏完咪450左右

自己， 唐樓，條女，姐，姐屋企唐樓

其實7sims先夠用..

主要我唐樓定點 唔驚load空氣

咁好抵屌WO

巴打個sim 小2 剪卡難唔難 我見其他人話剪完會一岩一忽 同好難插個卡托落iphone

巴打，如果要三天本地上網，咩卡最抵 ？

用量幾多?有冇速度要求?

我又黎啦，中國聯通10gb本地plan,北角站步行到將軍澳線方向

我fd黎我屋企幫我test csl
睇完佢測我先敢簽

好耐冇試過平均速度單位數，上個月截數到依家用左大約167GB左右(本月未截數)
測速資料：灣仔馬師道地底，SmarTone上台出機6GB Plan+FUP(貴果隻)已過6GB，iPhone 7 Plus 11.2 DB 2

咁先係精明既消費者,上左台記得比SPEEDTEST我

第一次見人用聯通
伏唔伏?

有冇感覺SMT近排慢左少少

無乜野呀，佢都係租用3hk個4g,試得多半4，都要用下第二啲卡試下嘅

上兩個星期已經係咁

想問下 3 儲值卡係咪到期有錢就會自動續期????

邊張?

要準備雙面膠紙
以前玩過simlock iphone就識點玩

新站無得頂
舊站無得整

半四夜晚得1mbps

同埋佢有剪卡器俾你磨卡

CSL定SMT好
揀到人都癲

買張儲值卡試左平時會去嘅地方，屋企/公司，先決定，唔係到時開左就後悔

$$$$$唔係問題/成日mtr 咪smt

仆街在係差唔多

咁$$$$$$行先囉

數記呢排都閪閪地，不過地鐵佢又真係好過c記

買個玩下先 不過打電話幾煩 會換左number

唔煩 打001/002轉返sim 再打出去

我係黎報料
之前巴打講過SMT個隻$48(賣~30) 我早幾日開完 再送多24蚊 即係前後可以開3日任用數據 我過左5GB都幾快 抵玩

核武卡

地區呢？

呢家變左有3日??

堅尼地城

係啊
我仲買左兩張CSL一星期無限 7.2 (15GB限速）

咁抵WO 一個月300左右同上台差唔多 仲要唔洗合約

你果張係HEMAT ,你買左幾錢?

成日睇片唔限速不嬲儲值卡抵玩過上台，我就係例子，SMT$48果隻玩左大半年，日日$24咁啱想出機就上台

以前就係 但呢家出真無限都係250左右 但smt48 一個月差唔多450 如果smt48跌返到300就真係有返競爭力

頂 第三日佢開左頭兩個鐘任用（$16）然後話唔夠錢 唔知邊度扣左我少少錢 係咪個$2.5行政費

$80一張

張一星期無限係hemat $78plan
佢15gb之後限速2mb
另外張卡有增值劵優惠30%,之前聽過做緊買5送1優先，好似未完
如果食晒d優惠就可以$250買到390儲值額，夠開4次
250/4=$6x左右

有無人收hemat額 仲有200 平過儲值甩左佢

我應該就黎脫到苦海 個寬頻搬到就唔洗再買
感謝巴打一直以黎嘅回應

電訊減價戰 燒至家庭Plan
香港寬頻$414有20GB數據

第一次做離島測試，南大嶼山，資料同上面一樣，唯獨唔同係iOS 11.2 db 3

幾時再嚟真無限大戰

詳細到MAP都有埋

之前有巴打1010家庭PLAN+燙機450,除非真係CSL係自己地頭收得好差,如果唔係家庭PLAN都係CSL,因為有用量王

有無ching知其實4G 21M同42M 用落到底有無太大分別？

平時都係上吓fb 連登 睇文字新聞，甚少睇片。

如果手機用,分別係超快同好快

咁嗰啲4G 335M 600M 又咩玩法？

理論上限，其實有100Mbps已經好撚勁

正常手機21Mbps/42Mbps夠哂用啦

佢比一部光速既跑車你,但你都係用黎係普通馬路行
所以玩法就係你部車可以行到光速,但你無咩可能用到

我依家ip7都係要架人力車算

between, 有無ching用緊hkbn $78plan？

你一個月用幾多?係唔係用緊雙卡機?

我隨時300數樓下埋單，開通左再報告

依家用緊6GB, 但多數用唔曬，諗住hkbn 5gb夠我用

我用緊ip7

hkbn $78plan加行政費每月$96
如果你冇咩通話,用萬能卡啦,用專用劵一個月$60-$70到,而且唔洗簽約自由身
4g 14mb速，6gb fup 128K

MNP都得？

可以MNP,去食蕉/唔想煩就上網搵人搞

csl用量王 過左fup
地點 尖沙咀廣東道

深圳會展地鐵
福田關免稅店
大陸長期做到42~200我都偷笑

仲慢過21m plan

地點 調景嶺彩明
冇記錯嘅話 SMT嘅低頻band8 得5MHz頻寬
speedtest呢個速度 已經唔錯

大陸4G普遍好唔好過香港?

小弟急住轉plan，因為舊果個到期，想要冇限速睇片打機，想問揀咩台會好啲？
利申用緊支那移動，仲要iPhone，成條東鐵+荃灣線都收唔撚到

3HK同SMT都可以,詳細可以睇個DOC(1樓)有record可以參考

Field Test邊度可以睇dBm？

Your mobile
灣仔街市

Band 8 (900MHz)
睇地區，同一個地方行前少少都有唔同，去開地方多數行Band 1,3,7 1(2100) 3(1800) 7(2600)

灣仔修頓球場

點解地面咁慢？

點知

仲要附近有間csl門市係度

而家hemat 唔比用爆gb 再申請無限plan?

band7頻段 速度

好過香港
因為中移大陸唔用4g 幾同地獄

想請教一下
如果我十二月合約完想轉台

而家係Smartone LTE 我覺得完全唔係4G速度
speedtest 每次都係0.4x 左右 基本load ig 圖同片係慢到痴線 大約$9x一個月

會唔會有咩plan 推介 我想load 相load 片快啲

唔知關唔關事就係條路好鬼多人
同埋我用iphone6
據聞6仔接收到既網絡比較少

$9x 學人講4g 速度

應該唔關個台事,係你個PLAN(384K Plan)既問題
如果你用開384k 可以用卡巴仁or hemat試下 ,詳情1樓

用爆再申請5Gb就可以
無限爆左再申請無限好似不嬲都唔得
至少我張卡係咁
利申：用左一年左右

一樓其實有寫

$88 30天無限上網 /3.6M (15 GB FUP,之後會減速至2M)
$99 8GB+1000 min/7.2M (可破地獄)
$88 4GB/7.2M (天堂plan 不受 FUP 影響,但不能用來破地獄)
$38 1GB/ 3.6M (天堂plan 不受 FUP 影響,但不能用來破地獄)
破地獄=解解fup限制
其實佢fup左都係2mb姐，都唔夠？

hemat測速啱唔啱洗？
8Gb + 1000mins plan
火炭站
iPhone 8

有心啦巴打，但hemat得7.2唔入啦，怕誤導觀眾
btw thank

想問下 我倚家一個月5gb
但個個月都仲有一個星期前就爆data
想問下買張年卡黎做後備 一爆就換好唔好？

而家同 hkbn 傾緊解約，打算解約後將個電話號碼 mnp 去儲值卡(淨通話)，而上網就睇下邊隻卡30日上網平就換邊隻

想問下 mnp 係咪要去直銷中心度搞？轉去邊隻卡抵 d?
同埋上網係咪 kabayan 最抵用？個個月換卡抵定係充值繼續用抵？
真心求指教

我想買下3個隻6gb 加數據皇過左6gb 個速度係點

有無邊間真係無限無fup

唔要人仔

,15gb萬年卡 $140左右

你玩雙卡 如果通話分鐘唔多就hello
地址：
香港銅鑼灣怡和街22號1樓，2樓及地下1 & 2號 電話:2577 7702
九龍西洋菜街南2J-2Q,新江大樓地下8號舖 電話:6035 5123
新界荃灣沙咀道260-276號廣發大廈地下6號舖及閣樓 電話:2405 2445
新界沙田廣場第3層14 & 15A號舖 電話:2696 5796
新界屯門啟發徑1-13號4號舖地下 電話:2430 0843
新界上水智昌路3號上水中心商場第二層2023-2024舖 電話:2668 3293

上網就睇你用量

上網用量一個月 5GB 左右

mnp hello記得上網客服or facebook預約左先如果直接上門市通常唔肯同你做

而家大專plan仲抵唔抵出 128 8g 4.5G

差唔多，而家$9x就有6GB定5GB
我上左大專用量王$246
呢個post有人上普通用量王plan
但月費同我一樣

15gb萬年卡啦 圍返10蚊1gb

儲值卡

唔該晒

尖沙咀加拿分道恒生銀行

iphonex

加真無限就抵

就係之前幾個月都得, 而家唔得

club sim
地鐵鰂魚涌至油塘

邊間

你只可以開呢3個:
$99 8GB+1000 min/7.2M (可破地獄)
$88 4GB/7.2M (天堂plan 不受 FUP 影響,但不能用來破地獄)
$38 1GB/ 3.6M (天堂plan 不受 FUP 影響,但不能用來破地獄)

今朝CWB HELLO紅卡MNP成功

直踩?

3 要mnp最抵玩係萬能卡定trihalo

用量?

數碼通

係

成功同 hkbn 無條件解約，準備 mnp

用咩方法解😨

想問CMHK 4.5G係地鐵接收會唔會好少少 我呢家CMHK lite plan搭地鐵有一半路程都load空氣

同埋個plan 1月到期諗緊轉咩台好

我簽約個陣，個約列明數據用量5GB後速度將不低於 128k，但佢唔知幾時突然改咗為最高128k，咁咪乘機同佢嘈要解約囉

club sim
地鐵油塘到鰂魚涌

啱啱 facebook 揾咗客户服務：

Hi ，由於客戶對此儲值卡反應熱烈，有見及此，我們已增加Hello 3G儲值卡於各專門店的存貨量，以滿足客戶需求。客戶毋須預約，歡迎您直接親臨幾間指定專門店查詢。謝謝。

Jackson Yip - 客戶服務主任

好驚到時去到佢唔幫我搞

一樣都係4g 只係4.5叫快d咁解 冇分別

咁去之前打電話去分店問問先

有冇劏機plan 抵屌

有冇最平1GB/2GB 4g卡 ，14日卡都得 介紹下
岩岩爆data 用黎頂到月尾

我買左張萬年 諗住下個月爆再用番萬年
你要咩速度?kabayan 3.6mbps o唔ok???

買年卡用啦，就算下隔2-3個月爆一次都用得

買張hemat $38 3.6mb
開卡送1gb 再用卡入面38開多1gb

唔該上面幾位巴打解答
想問下hemat卡去鴨記買定係csl門市有得買

以家D機用Esim多, 但平時用開雙卡, 一張上網一張打電話
點算好

要去姐姐店買

想問下 如果轉用儲值卡點養住個號碼? keep住入錢嘅話好似無開新卡咁抵玩?
thanks

我csl大專無限都246

公平咩
有咩理由大專價仲貴過普通價

CSL 應該可以做到200樓下
SMARTONE要平應該要劏機,不過都係近$300

新promote

好似唔聽電話架WO
早兩日我搭緊車去CWB想打去問下有冇,打左幾次冇人聽

轉去KABA再轉走再轉KABA

想問下SMT 同 3HK 差得遠唔遠？對3HK有啲恐懼，但啲人又話佢依家4G 收得幾好，而佢又每個月平40，50蚊 本身用緊csl，比緊既錢同速度唔太成正比

你肯定差$40~50??(真無限）

另外想問，呢隻卡用完之後，係唔係換新卡抵過增值繼續用？

用完即棄

差好遠
公司電話 smt
垃圾 3 台42.2 mb

多謝巴打教路

啱啱換左萬年頂幾日hemat
本身諗住話用落感覺良好 上網幾快 市區訊號好過csl
結果...

3HK 只要唔係4G都係屎

4g 咪又係屎

你邊頭?
等我做過記錄先

筲箕灣/鯉魚門 海防博物館

公司plan

停車場好好多

15GB 萬年卡響肥花二手區見賣緊138，平咁多信唔信得過？

市價黎嫁喎

尋日落深水埗都要150
只係唔想俾古代人賺咁解

呃到啲咩姐 最多咪比人開過卡
你喺佢面前開埋卡囉

各位用Hemat嘅巴絲
充值券 買5送1仲有冇？

本身用爛3 ，想攜號轉台有無好介紹呀 目標想無限plan

有

其實點買五送一

去食蕉買5張 送1張
去開既幫手問下仲有冇超市現金卷送

去銅記食蕉
條女話冇5送1喎
巴打去邊食蕉有？

張卷寫到明買5送1 優惠期到12月31

唔該巴打
屌 咁唔好彩啦
銅記賣哂5送1充值券

各位巴打唔洗去銅記食蕉買

請問依家邊張儲值卡最好？
淨係要無限數據用黎打機

真無限都係上台算
數碼通車輛戰貴

你要黎打手機game ,有2mb都夠做 ,卡巴仁 or hemat

詳情一樓
但聲明先hemat係最近放寛返fup 2mb 幾時收緊返128k唔知

4g

csl or 1010最平 家庭plan 5 sim 平均一張$150

可以係邊搵人夾

買左張$38hemat卡
想問下開卡首先要點搞，聽人講話開卡會扣幾毫子 得返37.x開唔到1GBplan

hemat 通常係外傭店/東南亞鋪頭仔 去街市實有
卡巴仁除左外傭店之外 cmhk門市都有

如果唔想麻煩就上網買

自己身邊人就最穩陣，如果毒撚冇朋友既就試下係度or電訊台留tg睇下有冇人搵你

依張係咪冇得送

呢張係唔知買夠幾多+$70換野
利申：9估

係 條女賣左5張俾我

出面邊度仲有買五送一果張賣 買多幾張入都抵

唔該巴打

屌喇星
琴晚睇街站有個csl sales撩我
比個offer我無限上網+屋企寛頻轉埋去網上行
都幾抵玩既 但我講到明要諗諗
咁佢叫我留低d資料先 咁咪留囉 走之前都講左我再覆你啦
但夜d手機msg同email已經彈哂多謝你申請xxx，歡迎你使用xxx果d野 唔會係直接當我已經簽左contract掛?

btw有冇人知網上行寛頻o唔ok 本身用緊hkbn但佢比我個offer平d

無簽合約就咩都唔洗理 簽左就打去問下咩事

上年試過買2送1

仆街，打咗幾間門市都話 hello 卡 mnp 無貨
如果轉卡巴人係唔係去 cmhk 搞就得？

diu check左email 真係當我簽左網上行2年約
傾果陣就淨係講留低番d資料先 跟住叫我係到簽個名確認番(ipad上面簽，唔知原來簽緊contract)
留資料果陣我已經問佢 而家係留黎做咩 佢話留黎遲d聯絡我
唔係話唔想用佢 但咁撚樣r客真係好撚仆街囉

去環球，但要mnp就myfd

打去搵經理cancel，唔肯既搵ofca
如果你唔滿意呢種營商手法都可以直接去搵ofca投訴開file

最終去咗門市(唔想再專登搭車出去)，俾咗100蚊搞掂

卡巴人可以咁直接轉

我一直都以為係去環球

上網睇話出面搞就 38，但去門市就100，但呢109蚊會入返落餘額，

一陣影張卡俾大家睇下門市搞同響環球搞有無分别

岩岩先搭mtr去7仔買野
排隊比錢果時前面條友想用支付寶比錢，點知等左成分鐘，load空氣開唔到付款個page 我地條隊幾條友望住佢 佢老檻得滯 狗沖走左

我睇到佢用太陽台

頭先去左問cmhk 張kabayan，寫住下載得348kb，係咪唔係第一頁講果張k60?

你邊間mnp呀巴打
如果門市都做到真係超級方便

唔洗理 佢入面有個98plan 就係15gb 3.6mb fup 2mb

問多少少，佢寫唔support tethering, 係咪即係wifi蛋唔得？

冷靜期cut鳩佢

我響屯門市中心搞，我之前響某 fb page 見到話可以響門市 mnp ，所以至行過去搞
我仲以為你地都知

我已經冇用kabayan好耐 真係唔g
thank

咩fb page黎 ?
好似寫得幾詳細

收到msg已經知自己簽名果下傻左
成件事唔知頭唔知路就簽左約

K60果度有樣野唔係好明，我岩岩activate左咁就有60蚊，跟住再增值50，咁佢就話我個balance係110蚊，跟住activate埋個30日 4Gplan，佢就話已經deducted左88蚊，但個balance仲係110蚊無郁過

個結果好似同第一頁講既一樣，但上面咁顯示法我就覺好亂 其實係咪啱晒?

真無限?唔洗家庭plan都咁平?

如果轉到銀行
800/24=$33
158-33=$125

Hemat卡點MNP??

去食蕉搞
上台既就要身份證副本
儲值卡只須帶備 卡主證明書(大卡)

地點:銅鑼灣糖街

唔該
請問個店員識唔識廣東話？
我用緊月費plan月底到期
係咪帶身分證副本，同佢講話帶number過Hemat卡佢就明？

想問下 張k60插wifi蛋要set漫遊先上到網 是咪正常?

調景嶺站月台

不.

下個月頭完約
低用量(<2gb/Month)，少電話，係咪mnp去Hemat / Trihalo好?

你果2張都ok 仲有年卡都可以

長沙灣 1010 $400 5張無限sims

廁所位35mbps 但upload高d

試過入紫米 40, 旺角mtr 40

how ?

上水 粉錦 打石湖

$400

觀塘秀茂坪邨

想問下港島邊度多儲值卡賣？

hkbn又加價

有無人知3hk 4.5gplan 過左fup 個速度仲有幾多

請問咩係"天堂plan"同"破地獄"??

128kbps

2月完約
10GB-15GB一個月, 600分鐘左右一個月
要keep電話有咩選擇

15gb 就hemat or 卡巴仁 睇一樓

天堂plan=唔受FUP影響,例如HEMAT你過左15GB 跌落2MB,如果你開天堂plan就可以升返去3.6/7.2MB

破地獄=突破FUP速度

咩台?

點做到?? 我聽過最平係你

csl.

csl. 地點：藍田站

想問下一樓所講 kabayan 首次增值 $50(首次增值優惠$60)， 我帶號碼 MNP 過去，而家佢已經同我入咗100落去，如果我再入50會唔會有呢個優惠？

我用緊卡巴人, 不過係比舖頭用. 可能係放蛋share. 個ping都幾高.

琴日轉 地鐵 同 公司都收得ok 特別係過海唔再load空氣 cmhk

頂，流既

好L流

邊諗得咁多,如果岩洗就上左先啦,到時完約如果有咩事就轉去儲值卡避難

觀塘smartone門市
雖然係門市 但可以跑到過300M

唔出奇，加上用Android機一定行到過300MB，但iPhone就

自己都有test過 iphone7接收嘅速度就...

睇下之前everythingapplepro用iPhone X VS Note 8輸比Note 8就知咩事，iPhone粒LTE chip真係要搞搞佢
利申：嚟緊新iPhone應該會改用新Chip，突破Android速度

沙田麗豪酒店

CSL 8GB 全速PLAN:

3HK 6GB全速PLAN(插紫米wifi蛋):

我csl官網睇河畔有Let-A 但唔知邊個位

用緊3台儲值卡，想轉3台 國際卡
係咪要過冷河，最快幾日 求高人指點

有D人話幾日都得,驚既就一個星期

有冇越南用既上網卡推薦

每月用過6gb，真4g 無限有乜推介？
只用幾個月，所以要簽約嗰d都唔岩

1.
只有SMT48係真無限儲值卡-市價$30樓下
2017年12月31前做緊優惠送多一日真無限
張卡本身可以開2日真無限PLAN + 送1日真無限=3日真無限
買10張=30日($30X10=$300)

2.
聽過肥花有人出租CSL真無限SIM卡 不過我未試過 有冇伏就不得而知

使唔使keep 號碼

smartone 地點：秀茂坪

出租個個應該係古代人來 暫時得佢提供呢個服務

SMT用緊龜速無限下個月頭到期
想轉真無限唔出機有咩推薦

返工放工都唔搭黨鐵

csl or cmhk 都平

CSL 298?

我見好多人屌佢成日斷先有啲卻步
其實3台點

你唔落地底通常4大台都會收到
如果驚就買張 sim卡去自己常到既地方用一日試下
csl 2百頭有真無限

落旺角搵街霸?

珥

有無人用cmhk 大專生10 gb $146
Mtr用唔用到
平時用快唔快

平時用速度可能冇其他台快，但都夠用
地鐵用到，起碼好過csl先
利申 cmhk轉csl

SmarTone:-多謝你對特選客戶優惠表示興趣。現有多款$0機價手機或優惠月費以供選擇?優惠期有限，請致電22818802或親臨門市查詢

信唔信佢好

想問有無人用緊3hk萬能咭
送果1000分鐘要增值先有定開98 plan先有？

我聽話要3個月

想請教下全速4g用嚟連PS4打fifa穩唔穩定
快其實真係唔使好快
我依家村屋6MB上網都勉強叫順
但係就好唔穩定成日斷線
累撚死隊友

有無巴打分享下

買埋其他台儲值卡返去村屋試，測速收得好唔好等等

用緊3台萬年卡 鴨記$140 15gb用到18年低
目前收得都ok 但速度得10mbp 到

可能你個邊個台收得唔係幾好

我hkbn pkan 42mbps 都係收10mbp 左右
Iphone 8

有時屋企位置都有影響，有機會房同廳速度差成倍，如果都一樣你只有試埋csl
最後如果連csl都差唔多，咁好大機會係你屋企個位四大台都唔係覆蓋得好好，巴打想用sim卡當家用寛頻？

唔洗
宜家用緊club sim, 但成日收爆都上唔倒

CSL 空氣係正常的

屌佢老母 好撚在當初無簽 $198 8gb 水魚plan

最多客量既台,但發射站唔夠應付個量,所以有訊號但LOAD空氣
利申:9UP

黃大仙祠

曾經試過ok 個陣用smt全速同埋用1+3 share Wi-Fi
過場會load得耐d

speed test睇下個ping就知關唔關個台事

唔該晒各位巴打
其實我都買咗好幾張返去試
Smt 最好 其次csl
但係數碼通唔可以插蛋/router
啱啱勁sales 簽左238 csl full speed
屋企上網都用手機share
我用落穩定下個月就cut屋企條on9 6mb上網

smt可以講唔得 但可以share wifi
不過csl最平

請問係咪得csl先可以插落4g router到用？
問過3hk啲sales有啲話得有啲話唔得
係屋企用電話試過速度3hk快啲
想用3但又怕唔插得落router用

買張sim試下

最後平又唔揀貴又唔揀
揀咗3台
希望唔好太伏

揀左咩Plan？出機定帶機？

出左咩plan？

轉台咋
4.5G無限果個

見到Hemat 宜家可以tap & go 增值，但係咪都要買返專用增值劵先最抵？

正常啦
我ip6s 用左年半 用smt同csl 普遍都係2x~3x咁上下

圍城表示神神化化

為左要一個number,唔洗上網都得
最平係咪人仔$60果個?

如果長用就買張HELLO SIM卡$78 入$20可以用半年

用緊卡巴人 60$
有時隔一陣就冇流量幾秒 係咁LOOP
用用下又唔得 有冇邊隻比較穩定

SMT家庭PLAN屌唔屌得過???
見佢家庭PLAN 10+10 3SIM卡
家母仲簽緊8年前IP4 上機PLAN到而加 ON9到暈
仲話想完PLAN轉CLS 但身邊D人個個都想走CLS

我同屋企人只要活潑係港島 同 9龍西
SMT係咪叫做咁多台貴得黎又唔錯?
求意見

就如果約2年,我建議買張卡試左先,廢事上左台先中伏到時24個月有排你捱
如果你會搭地鐵就可以買張卡試SMT/3HK啦,唔係最快但比較穩定
如果長期係地面上就試CSL

你果頭訊號收得差定點?
我冇聽過卡巴會咁

其實我本人就對SMT上網幾滿意 因為我成日都聽人屌係MTR上網到網 但我就睇埋漫畫都仲得
其實只係我老母唔多滿意
同埋SMT冇FUP 要有就另加錢 講緊其他台就連99$ PLAN都任用+FUP 只不過就慢到仆街
而加一爆就冇上網 一係比錢買

咩黎 邊度有

用緊核武,下個月終於用哂啲錢
想用mnp轉Hemat
係咪要出中環先搞到
有冇巴打可以比個地址我

csl 238 真無限
smt 246 6gb + fup 送100蚊coupon同shure se112 wireless耳機
係咪smt冇得輸

咁好

SMT果個係學生PLAN黎

Hemat要銅鑼灣糖街間直銷先做MNP

呢家好難買到 上網買 或者求其拎個number去mnp

香港銅鑼灣怡和街22號1樓，2樓及地下1 & 2號 電話:2577 7702
九龍西洋菜街南2J-2Q,新江大樓地下8號舖 電話:6035 5123
新界荃灣沙咀道260-276號廣發大廈地下6號舖及閣樓 電話:2405 2445
新界沙田廣場第3層14 & 15A號舖 電話:2696 5796
新界屯門啟發徑1-13號4號舖地下 電話:2430 0843
新界上水智昌路3號上水中心商場第二層2023-2024舖 電話:2668 3293

去之前打電話問一問有冇貨比你mnp先

如果你有雙卡機就一張HELLO(純通話)+一張$60 ValueGB(SMT)開HK$98 / 數據任用 30 日 (FUP 5GB 384K)/ 4G 21Mbps

係 但最弊csl學生無限仲貴過sales d暗plan 我已經搵個最抵價黎比
我諗呢個價錢+贈品smt應該冇得輸?

啱啱轉咗無限，第日得閒就撳吓speed test

青馬收費廣場

識玩csl 一定玩暗plan
如果就黎續約可以block左csl d電話先，一定比d閪plan你，搵d街霸r下暗plan

暗plan咩價左右

CMHK 207無限
有無巴打試過?

見到有張cmhk 40日任用data 粉紅色既
有冇巴打知好唔好用？想用黎係屋企share wifi 用

卡巴仁 3.6mb 15gb後fup 2mb 如果2mb岩用就

下個月簽 2018 年1月試

近期返工成日係地牢，只係收到以上既台，如果用只2-3個月有咩儲值卡好 只係for打出打入同WhatsApp加上連登

Hemat/hello

分別平均幾錢一個月 速度同數據量係幾多

同埋我有個舊電話號碼係CSL，問過CSL而家無人用但係公海，係唔係撈唔到

3台「超級數據王」

*當每月使用的流動數據用量超過該月服務計劃包含的數據用量，數據服務仍可繼續使用，惟於下一個賬單日前 你所享用的網絡資源將因應網絡情況而分配會較少，數據服務體驗或會受到影響。

之前有巴打話3HK FUP後會落地獄，但上面個條款又無講落地獄喎
有無人解答下

唔同plan黎，會落地獄果隻Crop plan黎，百零蚊一個月架咋

真無限要200幾

如果你有信心10gb 用到2~3個月 就用imc年卡（租csl網絡）$180 10gb 用一年

如果唔係就用Hemat ,每月$98 , 3.6mb 15gb, fup後無限2mb

至於你個number如果係公海你只有上台佢先會幫你撈

好似可以升 ,$218 12gb 再加80上真無限

用緊hemat,聽講15g fub後轉左128k? 仲有一星期完又無咩錢，轉唔轉卡巴好，卡巴收得有無比hemat好

點樣上網買 或者求其拎個number去mnp？

頭先食飯問過話上台都撈唔到
IMC睇返第一頁$180係，10GB加1000分鐘係FOR 1年

想問呢三個有咩分別[member]

yes ,1年內比10gb 1000min你點用都得，用晒就充值or換張新

我建議你上網買，上肥花搵hello

3台續約$118 4.5g 5gb後128 同cmhk 4.5g學生 $146 10gb後384 點簡好？

我建議你轉儲值卡

你一個月用幾多？

買左張卡可以拎過去做mnp?
而家係上台想轉HELLO

如果你之前係上台既就帶身份副本
儲值卡就帶大卡副本
去之前講果幾間門市搞mnp 去前之打電話問左有冇貨先，有就去搞

充值點計

彩虹白虹樓，HKBN 21MB 5GB 入地獄前後

3 台學生價仲平

呢個用完就停

5gb內

hemat/萬能 詳情1樓

hkbn個5GB後128平均表現如何

同埋係唔係深水埗買卡

鴨記/上網買，充值我淨係見上網有得充，上網就上肥花睇

續約限速4g都係96雞 你問多次啦

128你想有咩表現 見我咁遲先UP圖你就知，whatsapp同連登都叫用到既

hkbn係不高於128 小心中伏

巴打講21mb?

其實我係想問未限果陣既表現
即係平均黎講收得好唔好咁
地鐵入面又收成點

21mb 5gb後128

睇你簽cmhk定係smt個plan, cmhk果個狗也不屌, smt果個咪同其他smt plan一樣

hkbn租smt網絡 你可以睇1樓個doc 有smt speedtest記錄參考

話說我簽既時候係不低於128，佢改左係唔係有得嘈

前排就係咁 有班人捉住呢個point 甩左份約

免18？

$118/146係全速嚟

係包埋18

要咁快做咩 得個5激...

Thx巴打，呢個抵d，反正佢全速都比唔足我

10gb 都係全速嚟

即係睇cmhk轉過去定smt轉過去

yes ，有得同佢解約
利申：我用埋呢個月就解約

如果係cmhk轉過去係咪即係狗乜不屌

打上台就得 有禮貌定怒屌

有禮貌地怒屌

等我試左CSL係唔係真係收到先 如果上台街霸會平D 因為今日問左CSL門市劏機價$240真無限

hkbn租cmhk同smt兩個網絡, 所以有兩種plan
唔清楚而家仲係唔係咁

通常佢會不停咁同你講，其實不低於128k 同最高128k係無分别，唔駛同佢講咁多，同佢講如果呢件事解決唔到就去揾海關

今日終於又用晒 5GB ，晏 d 就同 HKBN 講再見
話時話，我未換電話前，好少會用過 5GB，換咗電話後就個個月用過 5GB，其實會唔會我個電話有 d 問題？

海關定消委

hkbn有問題
都唔知佢d數據點計
係轉左用佢之後d data就倒水咁倒

海關，違反商品説明條，你簽約個陣係不低於 128k ，如果以佢而家咁講最高128k，即係己經做唔到簽約個陣嘅承諾
消委，算吧啦，消委唔係執法部門，無撚用架

尋晚我部機顯示數據用咗4.97GB ，但就己經收到 hkbn sms 話我用過咗 5GB

想問下HKBN D限速plan系唔系唔俾Tethering?

通常有少少好正常

順利轉過卡巴人
係咪開卡後有一日任用數據？

餘額 HKD 100.00 ，有效期至 29/05/2018 23:59 ， 其他結餘:HKD 118.00 本地話音及增值服務獎賞。

其他結餘係乜野嚟架？

打左去搞左5分鐘話聽日搵同事打返比我 巴打你都係咁

boins,即係總餘額係$218

bonus ,即係總餘額係$218

咁開心

係咁架，我同佢地傾過電話三次，至可成功解約

第2 3次都堅持佢哋更改合約違反商品說明條例
如果近幾日傾完成功但我12月14號先完一期，佢係唔係會14號/13號先CUT，比時間我轉台

唔會即 cut ，通常都會用埋呢個月，下個月至同你停

岩岩打左去hkbn升12Gb全速
248 + 18

係咪貴左

終於轉左smt無限
果然一分錢一分貨
紅磡站

不嬲都係呢個除非轉台或者broadband客

kabanya 機場

不過由 4G 跌咗落 H 之後，就上唔返 4G

本身用緊 42mb plan

幾錢

想問下3台有冇$20增值卡
增值落儲值卡度可以延長幾耐時間？

$298 + $18
$18 可以免
但個sale屎話做到11月30日
今日唔知仲有無

卡巴人卡用左一個月之後係咪去cmhk 買增值劵就ok?
買幾多錢就可以再用無限上網一個月?
定係要再買新卡?thx!!

買50送50

cmhk機場冇4g?

機場收到 4G，但當收完電話之後，就好難上返 4G ，可能係我個電話問題

頭先hkbn話星期日再打比我，話會調查返之前既數據記錄，佢星期日係唔係會打黎大我

邊個地方咩位?

你都CAP低小小Speedtest以備不時之需

佢實會話速度唔到 128k 係因為環境，硬件…等問題引致，唔駛理佢，總之你簽個陣寫明不低於128k ，而家佢做唔到，你就有權去報海關。
不妨對佢地串 d

無留開底

和理非非

唔好意思，想請教大家，如果出一張儲值卡，唔駛多分鐘，for同事聯絡到，同埋要有3g主要收到wts，唔打機 ，應該出邊間抵玩？

如果你用量唔高就買萬能卡,15GB用一年

萬能年卡,詳情1樓

謝謝巴打，問多少少
如果我買新萬年卡(3HK網絡）呢隻，係唔係我增值一次，就延長個expdate?
唔該哂。

yes,但再增值好似就冇一年啦

上水村屋 唔洗指意有寬頻拉線
用緊PCCW 8M Plan
轉4G/4.5G上網 SIM Router都買埋
想問咩Plan好
屋企人有用SMT/中移/CSL三間都表現滿意
覺得CMHK $298 50Gb 好似幾 fit
但佢又話過左50Gb 就無得Tetering
有無其他好介紹定其實佢CMHK298都可以繼續用

好似唔抵窩
其他台無限plan都唔洗298咁貴
你呢個plan仲要限data

cmhk應該208都有真無限wo
冇聽人試過 cmhk過左fup後仲可唔可以Tetering

大學生係咪用CSL U-PLAN好啲?
128 + 100 FUP
但可唔可以TETHERING?

唔該哂巴打，咁就去買呢隻先

寶達邨商場一樓
csl. 6GB plan+用量王 已過6GB

頭兩個係3G test
其餘4G test
地點 寶達邨 商場一樓、二樓、邨內空地、行人通道都有test

要去搞 mnp
你買咗張卡返嚟，已經無得搞

邊到買

Big Fail ,下次可以問下先
你要上網搞MNP,搞好會寄張新既比你
如果你係雙卡機就轉自已NUMBER轉去HELLO 雙卡用啦

竟然

已轉SMT 298 無限
捱多一個月CLS

你變左一年20gb

如果呢招人人都得就真係正，通常年卡用完再充10gb要用正價會變得好貴，佢咁變相$130充左10gb

但你響官網買個張要幾錢？$198？

點解kabayan開唔到plan
98一個月無限果個

一開就發訊息來講失敗

You have not subscribed to 4G Mobile Data 30 Day Package.

你之前開左其他plan?

228 18 正常